開學了，有無quitU/打算quit既同學一齊取下暖

好想番學
日日係屋企做真NEET好辛苦

有

取暖中

搵工囉

大家共勉之

A1呀屌

又星期一

因咩事quitU呀？

ching讀乜

想quit city
A3入

[member]咁對你對果科有冇興趣先，如果係因為某d原因或者當初俾人迫讀呢科，而自己對呢科冇乜興趣嘅話真係幾難讀落去
有冇諗過讀返自己有興趣嘅科目？

利申：識人俾呀媽迫讀一科自己冇興趣讀嘅科目讀到想自殺[member]

D語法錯晒位添

加油
諗清楚係純粹想脫離現狀，定係有更好既地方想去

訓唔著

通常讀唔掂都係數理科多
利申：好想quit 但家庭因素所以要頂硬上

又到晚上
又到失眠既時間

Quit左可以點 asso又唔報得

清咩情況？gap一年rejupas定要retake

上個月比人quit咗
今個月已經返左新學

返咩學？

舊年quit左poly,今年入左ust, 加油啦ching

Year 3先學人quit u 會否太不智

返鯨大咋

如果可以讀到鐘意嘅科，真係唔太想理岀路啲野。
作為文科人其實有啲羨慕。

quit左，勁撚爽唔使對住班偽君子，又唔使見到班傻閪係到打飛機。讀啲嘢又唔撚柒知有乜撚用，上堂講中文仲多過英文，班prof睇人嚟俾分

以家讀返n展係毒左啲識唔到人，但至少啲嘢幾好玩，爛grade都爛得心甘情願

Sunk cost is sunk
但一定要諗清楚係想逃避而家既既野，定真係有更好、更想去既地方要去

人地問你讀乜又唔理人，你想人地點比意見你

唔鍾意既野 grad左都唔會開心
因為你返工都會對返呢d野

係有小小逃避心態
而且呢一科讀落都唔係咁鐘意+無出路

一講就自爆，其實都算諗好晒後路，係情感上要取下暖
唔好咁惡啦

想做就做啦
之前舊登有個近似既post
有個巴打話
雖然而家會覺得遲人兩三年做野
但第時睇返 呢兩三年根本唔會在意
我覺得都講得幾岩

岩岩開學
决定咗quit
City survey yr2
讀唔掂 冇興趣
黎緊可能retake

我都想quit，讀緊唔鍾意讀嘅科，加上讀唔掂
哂左啲時間覺得好可惜

今年Year4都好想quit
讀緊嘅科完全無哂興趣
reatake dse又太耐無掂 驚短時間內pick up唔到
唔想就咁畢業

你地就好 有得考慮quit唔quit
有大把人想入都入唔到

識人year4 quitu
今年入中大year1

讀埋去master/ second degree?
Yr4呢個情況係麻煩d.... 但要入返degree 點都係要gap1年

讀書永遠都唔怕遲
Fd hd 咁讀上去degree既大有人在

無興趣早d quit

唔quit哂更多

垃圾文科真係無前途

我都諗緊可能要retake 改咗制唔知點入手

嶺南文院 quit唔quit好

quit hku

上年頹到爆搞到gpa炒左
搞到依家勁想quit 完全無心機讀

唔好比發生左既野影響自己
想quit係因為逃避定真係有更好既地方想去？

真係讀唔掂定無放心機讀？
無心機讀係因為無興趣定純粹灰左？

諗番下自己當初點解要入呢一科
係大學迷失好多人都會，真係去到defer亦都係好小事

QuitU有時用黎呻下，轉頭又讀到嫁啦

（呢段野應該好多人都岩用，諗清楚先好quit，切忌一時衝動）

舊年入左第十個choice polyu 讀左一個sem之後quit 黎緊去英國讀書

人望高處

見到你個名
可唔可以講多少少

一年都至少有幾十人會quit HKU

屋企人成日要我入大學
捱完2年hd 終於上到yr3 但發覺課程ulife人際關係全部都適應唔到

冇啦啦唸起聽人講有個同學quit u為既係去法國搵佢男朋友

型

絲打鼓勵好窩心

r frd r左成個禮拜 次次講幾句佢地就同番自己group既人傾計 坐又自己坐 好尷尬
自問唔擅長social r frd需要好大勇氣

去左台灣讀 想quit u返香港

上年quit bu re-jupas 入番cu
諗清楚自己想要咩勇氣自然會黎

quit kongu engine

我都差唔多不過轉同校HKU
諗下未來四年會浪費就會有勇氣

有無人係quit搵食科入興趣科
例如quit nursing 去social science咁

傻仔
4年後你會後悔

我文科底入nursing 讀到好不安

好chur... 有同感

好似個個都quit再retake 有無人係諗住試下先唔得再下年asso

我之前係re-jupas 諗住唔得就retake

讀緊bu 想quit

Hey 朋友 我都唔中意City個校園氣氛
但唔想再做多年freshman又要social好攰
我當初都係諗住retake入返浸大傳理
但最尾見範文咁重workload就放棄左
畢竟人地2018應屆考生用左2年半去讀
我得半年去catch up返
就算catch up到都用左好多時間
無時間去理其他科

點解啊？巴打讀緊咩科？

Btw 有人同我講話shitty借到嘅器材多過bu 個面
當你行一次shitty cmc同bu cva就借感受到shitty係幾有錢
雖然shitty呢間大學真係好shit
但cmc啲設備同器材真係無得頂
同埋我目前為止遇過嘅老師都唔差
所以都搞到我三心兩意左好耐quit唔quit
最後放棄左

襯仲有機會選擇 勇敢啲去馬
利申 讀左四年冇興趣嘅嘢，日日受罪咁款

唔想讀比我讀

讀埋再讀返master 可行嗎？

係唔中意BU嘅校園氣氛定係讀緊嘅野？
今年Year 1?

呢間閪u 我讀左三年都仲係好撚想quit

啊...我之前仲成日想quit shitty入返bu讀commu

報左DSE 加油大家

係 今年yr 1
bu個校園氣氛真係好似中學
一堆GE course連人地d科都要讀埋
不過又驚quit左下年連u都冇得讀

巴打year 幾

2

試下考左dse先？
考完feel下自己考成點
覺得有信心升grade嘅再quit u late apply jupas
無嘅唯有繼續讀...
比啲時間適應
我而家都諗緊要唔要咁做

City個校園氣氛都好差 好多街外人，感覺好似一個商場
而且又係一堆GE

其實間間u都有ge ga wor
Ching mean what

搞到City真係好迫好迫
不過我覺得City學術方面算係自由
除左本科courses
得中英文係強迫你一定要讀
而且剩係讀一個sem(?)
相反其他學校要你讀埋普通話、pe一大堆野...

不過唔知係咪因爲文科department相對地細
同堆無中大書院個啲大通,講座...
我覺得City無乜人文氣息
亦都少見好比心機追求學問嘅痴線佬

頭2個禮拜無朋友已經覺得好辛苦 分組又尷尬
到依家仲係自己一個坐 而且覺得自己程度跟唔上

好後悔reject cu gender studies 雖然係乞食科 但自己有興趣又有fd一齊讀

無勇氣quit u再入其他u 自問資質差

加油
我自己都係chur到入搵食科之後發覺自己唔中意
嗰下感覺頹到爆 完全無心機再讀
堂都唔撚想上
不過因為玩得開心唔捨得轉走

你條撚屌讀咩科

qfin/精算？
咁你仲日日吹奏civil
btw搵到自己興趣最重要

絲打咩科？nonju入？

派膠姐
我有frd讀civil都話而家市道唔好
不過佢有心出國讀master唔返黎
你都可以考慮下
大家加油啦 喺香港地讀書真係好辛苦

Comm 係呀

學習充實你的內心

屌就chur死

Bu?

想quit edu

本死無大礙啦
近排仲要臭朵

Ching咩分入返咩科

24 普通文科

Hd升year1
d maths通識eng勁多跟唔上
真係太耐未讀過呢d野
同中學d野好相關 我幾乎唔記得晒
好痛苦

打算quit city
巳報dse

都有諗過quit
jupas最遲幾時報？
已報dse
如果我淨考m2唔考compulsory得唔得
唔想溫返d 舊野 純粹想考m2(自修)

quit左u 表示後悔

每次放完假諗起第二日要對住班同學就好辛苦 成班人都自撚私

吹啦 無圖點信你

quit左 不過i大

Why後悔：（

20 September 2017 (9:00 am) to 6 December 2017 (11:59 pm).

讀書姐，又唔係過人世

Between 個d入學無耐先讀完一個月就叫晒春（除左真心考慮想quit有其他地方想去）既同我出番去

入咗u 發覺自己唔鍾意讀書

same here btw quit咗可以做啲咩？

咁早 咁咪冇得睇埋final

成日同身邊嘅人講想quit 佢哋就會話唔讀書可以做咩工 人工唔慌高

入左先發覺唔鐘意咁算唔算

1. Year1 特別係sem1都係讀埋d19野，有排都未讀個科專門d既知識，好難話鍾意唔鍾意（當然唔岩就真係quit得太好世界）。問、了解多d知後會讀咩先啦。究竟係唔鍾意間U，定個一科，定班同學，三樣野好大分別。

2. 唔鍾意讀書好正常，有邊個追gpa既時候好鍾意讀書 ？但係大學唔只得讀書，有好多好多其他野，值得explore，同埋「讀書」（閱讀）、掌握新知識都係有佢既趣味既

都係個句，叫春出番出。10個大學生9個喊過quitU，係都真係講下，呻完咪又係繼續讀。

jupas最遲下年5月都得 不過貴幾舊水咁解

呢個月病到仆街
先係尿道炎跟住又皮膚病
2,3個禮拜無返過學/剩係返左mid term咁濟
已經PREDICT到自己GPA唔過2

想quit
入返自己呢科重頭讀過

quit左無得入返同一間U嘅同一科, 好似係

加油... 病痛野真係無計，巴打yr幾？
Gpa有得追既，有無試下腥email 同lecturer 之類講下？有無去學生事務搵人問人幫下？仲有半個sem努力下.... 加油

加油
呻完勞力繼續讀

me quit左lu
又chur, 時間安排又on
揀過第二間同一科去讀仲好

多手起左底望你舊post，好慘
retake or rejupas?